［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

頭先見到有同學仔買唔岩工具，所以提一提大家（唔好再叫六角匙啦）
同埋根據工作經驗，現場實習生同工具其實都唔係好夠，所以想多啲人入行
以下做法唔需要太大力，係連un挑鬼命既人同絲打都適用既，因為我都係
重有以下工具都係比較平同容易量產人手一套，專業人士請唔好屌咁大力

首先講一講螺絲帽係點樣扭

因為基本上兩邊螺絲帽都唔會扣得實個木頭（本體）
咁你只扭一邊既話兩邊係會跟住一齊轉
所以最好係兩邊螺絲帽都一齊扭，或者一邊扣實＋另一邊扭
咁通常條柱每邊就有三粒既，咁你扭開哂一邊之後，就可以請在場既大隻仔夾硬推／踢郁個本體，唔需要哂時間拆哂兩邊既
又由於工人實在太少，我建議３—４人以上一隊，兩個人渣工具扭鬆後，第三個人用手繼續扭甩絲帽，有工具既就同時轉去下一粒絲帽，流水式作業咁樣效率會比較高
由於想最大限度地運用大隻仔既力氣，所以我反而建議呢個工程師既工夫都由比較un或者女仔去做，拆開後就請大隻仔做搬運工

工具：
首先請大家注意Size係非常重要既，頭先就係見同學仔買錯，講佢又唔聽

我地係路邊常見需要扭既呢，通常個頭就係13mm
但有部分係有漆油既，咁13mm就比較難塞到落去（因為厚左，把野又太fit size）
咁同學仔可以選用14mm，或者照用13mm，用其他工具例如鎚仔之類既重物夾硬大大力扑佢入去

裝修佬叫做梗頭，鋪頭叫做令梗
呢個係最基本既工具，但用既時候都會比較辛苦，因為佢每次扭完一下，都要抽返出黎重新kick入去

所以我建議係配下面呢支一對咁用既

呢個裝修佬叫「啦啦批」（kick溺卡嘞個嘞），鋪頭叫曲頭波令
咁佢既好處就係佢個頭可以好似齒輪咁，單向咁轉，請睇以下示範

咁所以佢每次用力向下壓完（扭鬆）後，就可以係扣實個螺絲帽既同時輕鬆向上拉去reset個位（會聽到卡卡聲），等你再次用力向下扭
可以見到向上既時候係輕鬆啲（同埋粒螺絲係冇轉到既），向下個陣就要比少少力（螺絲會轉，即係鬆緊）
但要注意片入面見到既另一邊螺絲一定要用另一支野鎖實，唔係佢只會好似條片咁係咁自轉我得兩隻手示範唔到

咁係工具有限既情況下我建議大家係咁樣用

一邊用令梗扣實（因為呢隻冇咁好扭／冇咁好用力），一邊就用啦啦批起勢咁chok，一chok鬆左呢，就好容易用手扭開架啦

當然都可以兩支呢啲咁用，兩個人分別反方向咁扭，更加快

呢個係啦啦批既替代品，鋪頭叫活動卜柄，咁佢既用法就同啦啦批一樣既

我自己覺得佢扭個陣比較容易甩，大家可以睇係邊種就手，自行決定
不過佢個頭就可以替換size既，大家都可以買定14mm同15mm既

咁呢支就叫大力鉗，咁佢好處就係大力，同埋大細可以自由調校，但就比較重同難隨身帶住，基本上同佢既功能係冇咩分別，但大力鉗調校size係容易好多

佢地用途同令梗一樣，方便大家去扣實其中一邊既螺絲帽，但就唔建議用黎扭既

順帶一提，如果大家見到個螺絲兩邊有啲黑黑地燶左咁樣既野，咁就唔洗扭啦，因為個啲係燒左焊焊實左既，好似今日旺角個啲咁
除非你啪得斷粒螺絲，否則都係搵過第二隻好過啦

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

推推

Push

push

推俾前線睇！

推

光復香港

時代革命

推呀

推到有人睇

好post 要推!!!

幫你推下

光復香港 時代革命

不割蓆 不分化 不受傷 不被捕

實用post

推堆

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

pish

不如咁喇 幾舊水買隻worx 充電式磨機 又快又唔怕佢燒左焊

推返啲實用Po

買 大有 果隻

大有又好 worx 又好 最緊要呢d 牌子夠平 冇左都唔可惜

勇武抗爭。以武制暴
光復香港。時代革命

咁如果個個做街坊落街分散警力，但警察又唔可以拉街坊，算唔算幫到啲前線手呢？

[圍魏救趙]各區要人！！

全部同我入去睇攻略備戰聽日港島西戰線
唔好再作無謂犧牲

玩火請睇#7職業同#9工具

[致勝兵法nline攻略]大整合香城Online西區地圖使用各項優勢戰略(路線、反思、職業...)

啱用請幫上熱門

汽車維修員

一早已經講過冇人理

依家講都無人理

借AC

無13mm咁大，螺絲頭10mm,絲母11mm

btw自己已買一套下次發夢用

你自己買10同11
我就買左13,14,17

同我推上去

輿論戰都要同藍絲死過
【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

咁如果個個做街坊落街分散警力，但警察又唔可以拉街坊，算唔算幫到啲前線手呢？

幾區一齊散步 班狗實心煩到爆
到佢地返去自己狗屋個陣再be water

大家幫手推下please
[圍魏救趙]各區要人！！

梗頭同拎梗係兩樣野黎架

梗頭

兩邊都係梗

拎梗

一邊拎(Ring)，一邊梗

推 推比啲仔仔睇

觀察到新戰術：四散游擊，街坊落場

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我會參與8月5日全港三罷
#七區集會
#直至政府跪低

高質post
仲要有圖

教學

大力鉗做固定好過士巴拿 因為士巴拿好容易鬆

大力鉗一拍落去 就會好實

將軍澳佢地好似焊死左喎

上次甩左幾塊之後，索性直接推爆

鴨記有得買？

急不及待想入行了

Pish!

各位手足 請睇下呢個post 確保全民戴好豬咀
[緊急置頂]咪撚再戴錯豬咀

幫推

專業

好詳細，長知識了
仲有想提提啲大隻巴，鬆咗螺絲之後係唔洗前後chok雖然知道你地實覺得咁樣會快啲推冧個鐵欄，但只要向同一方向推就可以，絲都推得

Pish

其實應該開個post 講綜合工程
下至拆螺絲，上至搭棚

其實我只係一個路過既文科仔，我淨係識呢啲架咋...

8月5全港三罷

幫手互推

農曆七月係咪要燒街衣路祭

五金嘢都要升級，但買邊隻好？

文科岩晒，可以幫手做整合

幫手互推，前線有用

推到全世界知！見到催淚彈係應該要衝

學術嘢 推

有用 推

Strong post !!! 推！

[香城online]傳令兵的技巧和心得

唔好買扭個隻
發夢成日轉轉下又鬆出黎

推！！

光復香港 時代革命

拆還拆，請調整心態，勿與鐵馬陣攬埋一齊死守

呢隻大6又會叫，棘輪扳手，套筒板手

了一直唔明點解一直叫6角匙，依家明白

再推 雖然好長

之前小弟都出過post教人😂

真？我諗住果隻
仲有隻尖尾卜都唔錯
有冇NO.？想買嚟裝潢

巴打push

詳細

我見到佢地都點雞屎焊 唔係燒密焊 應該扑兩扑都甩啦？

實用

大力鉗又叫乸鉗

發夢夢見用電動工具，用完分開的時候，唔知點解主機用電池會分開嚟走。

想糾正好耐

實用po

路障隊留名

實用 推